[年經]12月31有咩節目

如果得2丁友
仲要夜晚6點後先得閒
又唔想係海傍同人逼
究竟有咩節目呢

百佳啦

扑野

喺屋企互打一

想出去慶祝下

無節目

正氣活動好唔好

同男朋友去玩

就係唔知去邊玩

鬥早訓教

聽日上鳳凰山霸位，1號凌晨上山準備睇新年第一個日出

返工
31號下午後先得閒